茶理史特約：單身毒撚秒回3

on9樓主行到黎未

屌你老母畀個戇鳩搶咗970

一到再到

我又到

好啦又就嚟過咗一日

屌畀人搶咗970
仲要係969 971 都係我嘅
不過呢兩條都係巴士線嚟

屌，啲online lecture 煩到呢

過左2月最痛苦既一日

推完 所以要訓了

轉移話題

我洗洗睡了
今日着短褲瞓

笑死

到

禾有鳩絲

重點係我依家天光

jeng

屌你

係喎加拿大手足
你加拿大邊到
利申我未去過加拿大

同我訓著咩

呢到繼續講

唔好嬲唔好嬲

終於有新post喇 好耐冇黎

繼續

T back

做下正經野好過日撚日叫春啦

多倫多 得閒嚟玩

你有冇睇我唔起

Cls無睇一個鐘1001左

DAFUQ

真 連登有女係都市傳說

Hello

屌
幾中意raptors
有冇睇nba

有 你條辣殺

繼續binc

死八婆咁撚遲架

無 你同我一樣係強者

我

你又啱!!

Hello sissss

除左蕩失路，冇

我都識到啵

少睇咗啦
夜晚要做功課 冇咩時間
以前香港返學睇

咪咁
好傷我自尊心

唔信

香港都就玩完
有正經野唔柒做

我人生冇叫春2字

係

屌正
你睇邊隊
我箭撚

收嗲啦唔好叫春啦，做正經野啦撚樣

屌死八公我幾時入黎關你撚事

梗係okc

你估你係某人咩

掛住你嘛屌你個閪

你成日都係咁

係 我次次約d絲打都唔肯出黎

我都係

幾時死？

小憎okc

係
但我內心少女

出左黎搵你唔到

想睇 快點

我唔係咩？？？

肯講岀口啦咩，掛住我個閪啦嘛

我冇

不管你信不信，反正我信了

喂屌咪咁

請開名
我地之間唔應該咁多猜度

信

哇你真係痴撚線瞄撚住佢個頭嚟打咁

大陸x

今日過得好嗎

Wtf

Gchi快啲死

hi

我全都要了

份notes 百鳩幾版呀陰公

你短

勁

打狗怎能少了我

最近尚愛看少女漫畫嗎?

今日有冇搭970X

Not good at all

on9先比錢搭車

宜家啲男人

有! 去數馬港

支持樓豬搵小妹9up下

樓主今晚打唔打機賭唔賭波
小妹想打pro

Why

屌你老母閪

躝啦死厹

pm jor
好令囝

佢今晚陪我

pmed

好似我咁champ咁fun咁好人都少有

樓主同我慶祝緊情人節

屌你老尾呀我仆街

高過我

去數碼港970

做咩事??

970x去置富

你仆街？

等睇陣間屌鬼

上親9半都搭 好快

好啦我呵返你

Pro 拎冠軍比牙g

同頭先條廢人攬住一齊燒炭，最多我贊助炭錢

係
識嘢喎

未見過人咁自戀，你係第一個

你整返部嘢未

上錯車，本來想去樂富

Thx bro

你仆街啲

牙g今晚要去食tg

Wow thx so much

呢到好多偽絲

very miss her！

邊到上

搵日去買返部pro算啦

HKU ?

你唔好搞到成車人要忍住你陣味成程車啦死毒撚

佢食緊洋腸

屌 禾真絲

都唔夠啊邊個仆街
欺騙咗我嘅感情

KK / mb

禾刀是

我藍絲

佢住華富，塔過海去OU

我都系牙

香川?

Fc左

好事嚟
畀你見識多啲

我知有真絲
但都有假絲

笑到仆街

艾朗

有冇人記得我

禾信

Give u a hug instead

約未

硬朗

吓

想要喵喵圖

好恐怖瞓唔着

全部情侶都出街食飯

想識

應該記得記得

搞咩幽默咗咁多

因為全部都係男人黎

邊條廢人

呢個Po 好多HKU

我約左你兩個月
你都唔肯同me出

乜咁好死呀

我約你ok ?

5明

喂唔好咁啦

你是最醒的

你咪識咗

駁唔到

你好！

唔洗咁掛

i mean你邊到上車

今日有冇人收花

輸民意架

cute到

me a0

我太空人

搵緊佢份情人節禮物

呢啲咁廢既男人唔死有咩用

我都出 不過毒撚

佐敦

追完上個po講呢句？

真心大開眼界，學到嘢

你是如此難以忘記

我地獨派唔使理民意

不應該要用錢搭車

真人應該係人地係前面打
佢係後面食女d人黎

Thxxxx

今晚紐倫堡客勝

軒達臣?

我搵得唔得？

又真 g持你

呢度太污糟
要離一離開先

仲要食唔到

今日心情好
雖然畀兄弟放飛機我屌

Sure

唔好咁話佢啦
人人都有唔開心嘅時候嘅

你話我污糟

可以試下

我真絲

無

加油
我都有兩個兄弟space
爆咗三個sem 4

阿讀

佢365日都唔開心，咁點解唔死左佢

最迷人？

做咩唔叫人送比你

你先係

吓屌放飛機正仆街
斬撚左佢！

估唔到感情台我都敗走
連登有咩台我可以生存
想4

有聲

你係鬼小妹

成人台

飲食台

自己送咗比自己

哇好撚惡

你連登人生規劃得唔好

開新ac做利狗

個Tg都唔撚係我

我哋啱啱先識咋喎

可以 去邊？

準備架喇
逐個逐個屌到佢地反皮

係痢

排隊啦

故台

口講就兄弟
一齊上一齊落
有女屌果陣就個個自己上 留低你一個

佑寧堂下一個站

對啦

撘多啲970

如果佢係到發洩下會好啲嘅
咁呻下無所謂嘅

猁

ok 嬲9

屌你老母當我地感情台手足係咩？
淨係識叫春嘅廢物？
我屌你我敢講感情台係全連登最高汁嘅台

排乜 你問下奇奇佢想簡邊個先啦八婆

叫邊個送？

毒撚唔好

覺得姐

應該 頹了

波台先係
Cctai最垃圾

dont leave

咩樹

波台先係

又屌到反皮，屌到扯得唔得呀

自己買比自己晒班公司老女人

唔係
全部A0

識讀一定係工程

屌呢個真

彌敦酒店定炮台街定白加士街

不如快啲死

一齊上！！

咁我公司又無啲咁嘅女人
同埋我唔係老女人囉洗鬼做呢啲嘢

山道

黑洞

馬馬

基本

白加士街

我同肚餓絲同1001巴笑撚到仆街

型到

有冇得睇另外一隻

叻叻

掂
我代表970系列所有司機叔叔多謝你

中意你咁惡

我去開旅遊台

奇奇有長腿的

係，可以做毒撚研究點有創意啲咁死

係專業人士

佢去到叫完春先發現

cctai最垃圾完全駁唔到
最憎一言堂推拉師連衛兵唔啱聽就屈毛屌

做緊工程
不嬲都支持人入行

除咗林奠黑警果啲仆街我好少叫人死
因為我覺得每個人可能只需要少少嘅鼓勵，就可能有改變，佢宜家未諗通姐

我
要
哂

我去開女優台

上啦屌

果然係成年人

Ones

跟哂隊型未

笑到死未

屌又屈

未 不過就黎眼訓到死

祝天下公然放閃嘅情侶扑嘢起唔到機個閪乾過樹洞

另外一隻呢排冇乜影相

宜家先知？

屌最好笑個位係明知佢會入都照叫春

有冇人pm下小弟

你條女係公廁係雞，三萬蚊過夜

繼續吹.jpg

stand with orzil!!!!!!

你都係

唔好再講啦 又要笑

佢短仔黎 唔好pm佢

屌呀打多咗個R

上你定上我嘅靚女貓

喂做乜講我條女

瞓啦
TOR係咪好涷

哇屌痴撚線

pm u

係 好撚凍 -20

你條仔係鴨係狗公，usb周圍插

講事實姐

好 @suenlagiveupla7head

你自己揀

咁又唔使講到咁樣

平均智商水平遠超其他台

知道我係真痴線未

He's a son of a bitch

係咪有貓？

我想識你同你呀爸絲打

屌你老母我命令你瞓覺！

上佢抵屌啲

眼訓

係 咁訓了

終於食飯了

下年會有人主動送花比你架啦

我呀姨真係有隻貓好得意
不過依家我講嘅係啱先我講嗰個女仔

一定係我拉高哂個水平

岩岩食完

係啊

食屎

我諗無，除非有

收皮，係我

鍾意貓

記唔記得之前影過隻貓上嚟
我呀姨隻貓嚟
好似尋日

繼續跟隊型

乜撚嘢叫抵屌啲，姐係屌我哂時間人力物力咁話囉？

乜咁肯定呀

自己參詳下

唔符合經濟原則

佢好大jer

你你拉低水平呀仆街，醒下啦

唔係點做鴨

瞓我側邊

信就會有

記得呀
隻靚女貓
好想摸

收皮啦你

你點知?

Sor 應該係話你想屌都無得屌，你慳啲啦

個女仔同呀姨隻貓一樣咁得意

頂 好想養貓

心灰得極可恥 心傷得無新意 那一線眼淚 欠大志

屌閪都要講經濟原則，一世屌唔到閪啦

有

嗰邊咁撚涷會唔會涷死佢

武漢推車

報到

我條仔點解我唔知？

咁咪岩囉

屋企暖氣唔開 26度
上下左右開曬 好熱

好

我都眼瞓

對唔住 我錯了

吹撚漲牙？我地團隊經營既

飽

有腦最重要
得身材同雞冇分別

佢唔應我 佢唔應我 佢唔應我 佢唔應我 佢唔應我

個名串緊邊個

我都有

你收皮呀小學雞

唔知

Errrr noted with thx

咪係咪都搞

我都想呀

你瞓啦

啜爆佢地
享受齊人之福

Ok 原諒你

抖陣 晏啲傾
大家記得相親相愛唔好打交

Ok

我呢

訓豬

做咩事

ho ball

開始眼瞓

是但啦，算數啦，唔煩你啦
你唔愛我啦

毒撚真係好撚恐怖

咁惡做咩。。

試多啲

好犀利

有冇女仔想同禾tg

救命。。

佢係咁 精神病

想加你

諗吓先

歡迎高質c打㩒入去

你有無拍拖

2盒thx

佢嗰句似曾相識
你get唔get

唔係咁想，除非係絲

屌你煩膠歌

屎忽鬼

自豪？

Hi

想唔想同我試多次

love you bb

love u bb

講緊我？

咁突然

你都有

我上次係同絲

返！

屌好撚威

屌

要比我一晚chur5q，ok？

邊到有

我梗知

賓周都損

後果自負

咁大食

請㩒
尾字係2唔係3

BB

冇 聽日去註冊好冇

我決定同其他波台狗撤出感情台

心動

hj2q

入得黎9up嘅
你話有冇

走啦我唔想搞大佢

返去自己屋企繼續撩耳仔

喂

唔好

你咪咁撚串
你做得我條女就唔好咁多嗲

唔好走

快去操女

我同佢玩下架炸

咁算

我唔走佢地都唔會走

我留守
呢到有我夠

佢唔比我操

行動

男人睇左last未？

miss u b月

你都要走
我地始終都係波台既人

佢拒絕我呀

姐姐

梳

躝啦波台狗

我會捉番d波台狗番波台

下次唔好 打你pat

點解呀🥺

佢地係到搞事！

邊個佢哋

打爛我地屋企
好似黑警咁

咁我入嚟廠狗狗竇了

係 我地無家可歸

係連登識咗個女仔唔敢問佢攞tg可以點

Sor 我的確副計係麻麻哋

唔講咁多

我誓死保衛家園

我唔介意

無事架！

好！咁我留守

個個男人都咁講

超短褲靚pat wor
你又聲稱自己有波

躝啦

我唔係男人 我同佢地唔同

Yeahhhh

點識？

好惡

文盲？
咪連登

連登

我教你！

=.=

毒撚秒回po係我地嘅家

佢平時都係咁對我

唔準串人唔準打交有咩就鬧我屌我！

靚pat係真，波就見人見智嘅

我話咩post呀

你女朋友係邊？

你抵死

好 pm me

Ok 信你thx sis

未係女朋友

here

介唔介意留個tg？

sheshe?

來來來

咁惡好咩

係.....
我地流離失所左好耐

你收皮啦

我4單身狗

波台做咩事

咁你收皮啦

halo

禾5係絲

笑你老母

佢有女架
仲未表白

小妹嚟 我10後

就係咁

sitchu759

😘😘😘

純9up，勿認真

it’s fine

但你都做未肯比我。。。

你m？

我都200

好記性
果然我嘅豬豬

聽住先

你唔好離開我

是但啦
你覺得連登留幾句言就叫識左？

牙讀

雲加走咗之後我哋流離失所

係咪小妹？

我地越惡越開心

我老母都笑緊你無女

低調

你收先

我9up

好輕

我決定左留守

再屈就煩。。

咁我收皮

我冇得睇佢上線時間

咁你比我未

死開啦
返你個成人台啦

係.....
迷雲係波台立足唔到
成班25狗

自己放tg等佢搵

無愛可失

佢點解要走

你包皮外露

佢唔搵我就收皮

估唔到搵到同道中人

屌你
我淨係感情台同校園台出沒
偶而會出現下喺巴膠post

咁你地繼續

退休

頂你咁都知
點處理 你幫我

我都覺，宜家增緊磅希望上300

係咪屌我架

300g？

點解無得睇

唔洗客氣

你地共用tg?

含甩佢

係
絲打住邊 即到

點解唔敢 主動啲

都係太輕了

其實我300

點增重?

屌未？

佢熄咗個上線時間

磅

正 快啲唔該

巧kai針

沙田新城市廣場三期

我毒

不了

抵你

唔會㗎

Diu nei

含緊樓主 等等

c打黎

而家喺石門
20分鐘到

我有兩個讀字

個個話屌都唔係屌

唔中意人呃我
我唔會再理你

拉闊啲邊度

快啦

食嘢

食埋個飯先啦

咁以後連登傾

內心少女

點先叫標準

唔屈

970

你有尖

個個都係得個講字

同我tg係咪好開心

我決定join 你個尖

我呢？

我激嬲咗一個對我好重要嘅人
佢話以後唔理我
我覺得自己存在就係傷害緊人
想4

點解冇我份

係^^

Omgggg sosadddd

唔同你tg都好開心

呢到真開心

唔好溝我條女

見你唔到

真

班厹

唔好信囉

好多肥肥

你未出世佢就吃緊煙了

關我咩事？

屌呀又同我爭

梳我回緊串燒豬唔係話你

尖都可以係300磅

Join!!!!!

除咗同你講嘢

唔信你了

未開啊
我七月先完

狂fing自己肚腩

黎到我到有野食

Damn

1500

我激嬲咗一個對我好重要嘅人
佢話以後唔理我
我覺得自己存在就係傷害緊人
佢係嬲我 點會好呀 想4

男人，膚淺

sd左J圖比你

仲有咁耐

唔使

佢無block，唔知係好事定壞事

應該企唔到起身

join

佢7左就算啦唉

same
bno 揮手

Kinda gd new,isn’t ?

你有撚

老了老了

Ummmm not really

點會冇

揮手先

咪就係

覺得自己好暖笠笠

我凍 hug下me

Y then

覺得自己好好攬

美豬

你鍾唔鍾意阿仙奴？

只係可以擺脫首先是中國人

有冇a0狗 想圍爐

做咩啊

但小妹食辣

老人家

阿狗先可以搵我

Bno

攬攬你

無我，你會開心？

都好吖

我呀

點啊( ´▽｀)

望住佢仲辛苦，寧願真係block哂我

小妹一出世就比維尼強姦

因為想睇阿仙奴 我換左電話
岩岩好睇到了

阿b好型

用緊bon

佢個個都係佢條女

sad 老豆老母有bc都還好

bno 無撚用

不嬲

阿po得我a0

但係同一時間又冇可能忍手唔睇
我都就嚟想斬左自己隻手落嚟

阿積士狗可以嗎?

斬左無得拖手

我都a0 96

已射

揮手

我都好想拖住佢

你個名

拖

我果本仲未續

冇
我咁靚仔轉基
D女仔會覺得好可惜

Yesss i know that feel

英鎊低 我早左續 屌佢老

沖涼先

一齊

抵你死啦搵埋個位清一齊去死啦咪撚再煩鳩我

我怕了當了電燈膽

我係舊板

yup

咁又多啤

咁似我

真 我fc咗

支持

又點

所以都係睇吓好d

屌你老尾

你係咪九龍灣本澤馬d fd

可

Hi all

me2
出世搞咗續到小學冇再續

no

一針見血

真心好慘 想睇阿仙奴都唔得 要換電話
無錢啦

仲睇到我獌

派完？

阿狗都係長情男子

iphone 7都睇到

阿仙奴要用x睇

香港仆街了

開工了？

以後波台猁打橫行

仲賣緊

不了 很累

賺左幾多

吸哂啲運

我友情幫手 冇錢賺

點解

你地陷害hk
羞唔羞家

鍾意你多啲🥺

喵喵呢

我呢我呢

我最鍾意你

咁我呢?

依家開始了解 聽日就最愛你

原來咁叫識人

咁我呢

明年今日，別要再失眠

你咁留意我係咪暗戀我

你想幾時

我仲排緊隊

好啦! 比個機會你，了解下我

點睇我地香港d運比死利狗用晒

你失眠我陪你

床褥都改變

好 pmed

屌 想喊

幾時咩？

咁我溝你先

你問人拎tg得架啦

un爛左？

行開啦 都話嬲你

都鍾意

幾時愛你

個tg其實係比你的

on9
歌詞嚟

你唔比我

sorry牙

是但啦

可摸爾幫我奶乾淨啲淚水

走啦又爭

好! 我今晚會失眠
因為你唔係同我一齊訓

答唔答架
un爛左？

公平競爭

再算

你ready話我知

咁我氹你訓好冇

冇呢樣野

畀條女女上騎爛咗

咁我要哂

巧

唔巧嬲啦

派籌未

咁你攞去

你條女係cat girl?

唔好係度filrt好冇
係就一齊

同你？

錫晒你

我好撚慘呀

聽日9點開始派

唔得 ？
我咁靚仔

唔係
佢fit爆身材有波有蘿

唔受你玩

下個PO 比你慢慢講

即係波蘿？

冇圖嘅點解

Pineapple pine apple pine

茶理史特約：單身毒撚秒回4